覺不覺馬明仲用安仔黎稱呼許志安枉為一個男人?

帶綠帽唔on9
呢下直頭係對自己既一個無肉

奇恥大辱

識玩，梗係扮冇嘢啦搞好形象，大把job接。

嗌佢老鼠安/再難聽啲嘅名咁又點呢？攞尾彩都無意思啦，咁嗌會令件事無發生過咩？著眼喺點樣貶稱許志安度根本就係多撚餘。